遇暴力藍絲等於送頭

唔打鳩佢地，都咪送頭丫～依個咪幾簡單易用囉，之前睇果D自衛術9唔搭8，覆雜過咩咁…閒時同戰友練下，增強防禦力！擋到，先有得還拖啦屌～
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

立場新聞
「近日圍繞連儂牆爭議，多次爆發肢體衝突，常有自稱醉酒人士在各區撕走牆上紙條，早前在九龍灣連儂牆，更有市民被自稱醉漢連打十三拳。有拳館就在 FB 發片，指近日香港各區都有暴徒出沒，教市民如何保護自己。

片段介紹用手護頭的 「High guard defense」，除了用手護頭外，亦要壓低重心移動腳步，「唔好企係度俾人打」，片段最後提醒市民要好好保護自己和身邊人，「香港加油」。」
[size=3][size=3][/size=1][/size=1]